巴絲有冇試過覺得空虛,覺得冷

我試過,夜晚落街去打波,行行下突然一陣冷風吹過,個心揪住揪住咁。然後諗起自己24歲仲A0,夜晚只可以一個人打波,而個個朋友就同女友一齊行街,令我諗起羅文果首幾許風雨。。。
---------------
一生之中誰沒痛苦 得失少不免
看透世態每種風雨 披身打我面
身處高峰 嚐盡雨絲 輕風的加冕

偶爾踫上了急風 步伐未凌亂
心底之中知分寸 得失差一線
披荊斬棘的挑戰 光輝不眷戀
-----------
最後我雖然冇女友,但都想happy share我嘅理想女友比大家。

樓主玩具撚

Facebook大波妹

唔明
姐係?

籃波

我覺得太大會too over

空虛到廿幾歲已經覺得會孤獨終老

真係普通打籃球炸,ching諗多左。

不過我打波會ff有女友幫我打氣,唔知大家會唔會?

仆街我同你一樣
不過 我就係踢波嘅
成日幻想自己 踢緊英超 射世界波 所有人喺度歡呼

講出嚟其實有少少尷尬

同感,好快由魔法師變成賢者,大賢者。睇黎大家都會轉生做史萊姆

頂我都係 揸支咪講兩句 就覺得自己係成功人士咁

你係咪ff自己係喬布斯 喺度 講講座 分享下自己嘅人生

入波會回頭望下場邊,結果冇人,只好死死地氣開波算

btw ching不用尷尬,因為

其實冇成功到

喬布斯唔夠勁 我通精幻想自己成個秦始皇咁 統領天下 起碼係元首級別

我有時會幻想下自己去左古代打杖/修仙

我都係 巴打幾歲？

24

push